有得走好走，下星期肯定穿二萬六

最後機會

本人同意

20000好快到